分唔分手好？

同一個唔係全心愛自己既人 有咩意思？

冇

分手

免強

分

分得

分

同路人